暖風熏得遊人醉，直把連登作高登

留連太久，想家了，不如一齊歸去

你成日幫我推 今次我幫下你 等多d人block柒你

洪非凡 25350 現改名港毒之祖父
鳩硬兩個ac
鳩硬 4722
鳩硬3 43785

幫五毛洪非凡推多次